係連登仲見到D買樓討論post, 好似置身於平行時空咁

香港冇事 繼續買樓

連登仔: 死廢淡！！！！

傻西先買樓租樓先醒

無人買，有樓嘅又點放？

唔好阻住我賣樓走添呀

2009年高登開始講樓爆，支爆，97，03，call loan,講到今時今日連登都仲講緊,如果肯聽高登連登仔講，一早發左達

大把人開始收割啦
呢家就緊係繼續吹會升啦

上年傳打貿易戰都回調咗少少
而家直頭開戰都唔跌反升
港樓真係傳說嚟 世界大戰都唔會跌

鏟走房屋台開個移民台好撚過啦

邊有不跌反升 只係5月數據仲未出
反映5月底樓嘅樓價指數肯定回落
只係唔知回幾多

823都日日歷史新高啦，有咩咁出奇

未必, 政府唔托住個市讓領導先走咩?
5月未必有咁快, 過多兩三個月就唔知lu

班硬淡好撚煩
日日ff
好心幾十歲人就腳踏實地

今時今日仲覺得以後生活冇改變

你兩星期後睇返你自己講左咩

成班公屋仔井底蛙